Title: Blog russo
Date: 2006-11-07
Category: altro
Slug: blog-russo
Author: Karim N Gorjux
Summary: E' un peccato che non scriva più niente nel suo blog un italiano in Russia. L'ultimo post è datato Febbraio 2006. Ho dato un'occhiata ai post, di cui rimando la lettura approfondita[...]

E' un peccato che non scriva più niente nel suo blog [un italiano in Russia](http://ilrusso.clarence.com/). L'ultimo post è datato Febbraio 2006.  
   
Ho dato un'occhiata ai post, di cui rimando la lettura approfondita a data da destinarsi, e ho potuto scorgere una foto dei mitici palazzoni sovietici. Avessi visto la foto su [skype](http://www.skype.com) avrei risposto con un *(puke)*.


